北角警署可能係個伏

見到班狗仔竟然將北角警署圍到咁既樣
唔通想搏著火火燒5層樓？

喂呢單野要人理呀

唔駛考慮，肯定係想個度變戰場，大家be water

中計！

push

引你放火

TG已經有人講

報消防屋宇處啦

係天台放催淚彈射下面即起火 想老屈

根本係一個局

係喎！大伏

心水清

所以去深水埗

肯定唔係易燃物料 點會攞個狗署連埋入面D人出黎賭呀

一黎防angry bird
二來如果真係被燒 又可以播災難片

都係果句 希望義士明白
黑警今日已淪為林鄭維穩輿論show既工具 根本唔需要硬碰
要攻就攻所有政府機關

轉場

放心 警察自己有炮仗 自己從天而降

建議一定要捉鬼，到時還個清白

推呀

聽日係記者會，叫記者提問！
唔好話一個唔覺意短路燒警署就大鐹！
我好唔想見到.......

d消防師兄又要有排忙

推到有記者睇到

我要上熱門呀
咁大獲都咁少人提

推 陷阱

做反映會咪幾好

空城計?

北角警署同福建幫係北角一頭一尾，小心被包抄

唔出火系魔法
出蛋系魔法 配以太陽神加乘
用瘴氣攻

白色做投影都唔錯

共慘黨可以殺5千萬人
到時D人疏散曬啦

想我哋用火？ 我哋用尿。。。。

推

推 唔好玩火

重要可以係克警扮黑衫義士扔野

藝術角度來睇，好大幅畫布

唔好搞果到
上星期差啲收皮
關於今晚快閃北角單野 成件事好鬼

可疑

附合消防條例嗎

屌你一陣啲狗自己搵人著黑衫出黎放火

投影機+電腦
自己諗下

北角狗屋個位係冇乜路走，除非喺對面酒店開定房

無限播佢地用催淚彈自攻既片

噴字張圖改得好正

有冇人知邊度有滅火筒買

和理非回合

花式自焚？

今個weekend集中機場
由得佢地喺度食塵

有條路上，出蟲系爬上去

我個人建議玩投影
千祈唔好岀火系

違反消防條例 報咗先

伏 +1

點會唔會 政府同中共不知幾想有警犬死
高官只會為自己唔會理下面既人！
依家開橡膠彈打人都比人屌

如果火燒警署後開實彈都冇人屌呀

仲有海裕街去近海鰂魚涌公園果度

前線唔好跟劇本

幫佢寫d字咪算囉

真係去到警署 到時鏡頭影清楚

幫佢報消防。。有火災危險。。危害市民生命安全

咪撚去啦
成個靈堂咁 行過去都唔老黎

係建築署整架，狗屋係政府物業

個日落大雨

如果你有渣車經過北角狗屋
會見到好多工人漏夜痴膠水落啲地磚度

叫人唔好去渣華道？
一定要經英皇得唔得

唔係中唔中計既問題

北角狗屋本身都高風險，佢地可以放福建幫出黎打人

林奠想終極攬炒

其實我地可以直接係嗰度做放映會

想玩

24小時無間段播放黑警濫權濫捕

滅火筒周街拎㗎窩，所有店舖都要有滅火筒㗎

果日搞個無鋒陣，等啲和理非踢全場

推，我都係咁諗

分分鐘嗰日個警署係吉嘅，燒完但一個人都冇

佢痴膠水有咩用

就係想咁

咪鬼出魔法
你掟蛋，佢就即刻放炮竹自燒

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

真係要小心留意身邊啲人 唔好亂黎

今次識玩一定唔玩火，玩屎尿漆

其實如果有狗既話燒左又唔差

幫自己蓋白布

射啲嘢上去

Why not.

唔洗理,成日自己整定先，放風等人去搞，佢地要材料繼續抹黑，尋日一冇，今日記者會俾人啫返晒

無人放火 無人放火 智慧勇武 智慧勇武

投射啲影片上去

其實記者一定要問啦

有冇考慮話消防, 而且前排已經有人放火, 整出來會否比人去放火, 對前線人員生命不顧. 對於有傳聞政府想稀牲前線生命去換民意點睇

一早打定個底, 防止佢自己放火

製造911效果，搏民意大逆轉

各位呢個時勢更加要Be Water 唔需要同佢硬拼

今次咪撚火攻
（用蛋同豆腐）

Push

要求記者會去北角警署開！
要警方即場放火證明唔易燃！

何妖自拆墳墓，警犬自燒狗屋。

記者會問下

推到比全部手足知道😭😭😭

唔知會唔會畀人用雷射槍照到着火呢

用蛋攻已夠做

淨係唔搞呢間

佢一直都係博緊賭緊個民意，但輸到依家。一次賭得比一次大屌佢老母。

幫幫手 推呀

狗>>>>>>>全世界

德國國會縱火案

我第二時間都係諗到呢樣野
想製造到成間警署著火

香港咁大點解一定要去北角？主場自己定

推呀

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

811 Be Water

如果佢要火放
會搵黑社會或者狗著黑衫放
然後屈落手足度

西灣河夠有警署

北角開過片

轉地區

好鬼

佢地掟唔到磚我驚佢地轉玩火攻

去門口大叫支持警犬一粒鐘，即散水，玩到佢地嘭嘭聲

我支持你，你吾會打鳩我卦

呢啲布應該係唔易燃
等地盤猛尻巴打fat check

直情唔好去
你齋圍都有風險
黑警換黑衫做咩你控制唔到
無謂搏 去黎根本冇好處

5號個晚發夢有份係北角狗屋前線傾撒番去銅鑼灣
本身港島人熟地勢
北角狗屋個位根本唔好打
得一條英皇道
如果狗車係東廊一落就可以包夾我地
根本冇得撒
後尾有full gear義士聽到呢個決定好嬲
撚唔到狗之餘仲撚哂自己人
想對咁多位義士講聲對唔住
但我地只係唔想再有人被捕
如果真係要玩就一定要守好東廊落黎個條路

Be water 不割 不被捕 香港人加油

唔知mon Po sir 會唔會又cap依個post 啲留言

如果真係着火

以前上綠卡堂個陣記得呀sir話
呢d鋪係building外牆嘅網要乎合一定防火嘅規格
例如不易燃，如果著火要係10秒內自動熄火
(姐係唔可以持續燃燒)
當然唔知狗屋用嘅啱唔啱標準，可能大火真係燒得著

塞林木属杉科物种，常绿乔木，广泛分布于福建闽南地区和台湾等地区，又被称作堵林木、塞林梁、杆林梁，是闽南地区建筑横梁用木的最佳选择，自古以来保护福建人民不受台风吹袭影响。后来精明而善于经商的福建商人发现商机，大量砍伐塞林木运至其他常受台风波及的治海地区图利，在福建人心中的母亲树。时至现今，塞林木一词已成为福建人们互相祝福时的语句，亦有自己人的暗示。

你知道吗，当与福建人发生冲突时大喊塞林木或许便能化敌为友。

来自百度百科／百度知道热心网友资料

去北角前必睇 只限分享畀連登仔

問有冇違犯消防條例

好撚正第2張圖

到時真係要錄影, 如果啲黑社會自己放火殺同袍, 就係為咗贏番民意

唔知班黑警點諗

其實可唔可以出個文宣話遊行延期？或者轉場？

排泄物 爛生果
發動臭味攻

反正點都會俾人話係中計撚

projector 播警暴video 剛剛好！！

用投影機 咁大個放影會

除左玩膠同俾左人文宣子彈之外，有咩用？

黑警開槍咁撚準，驚佢射著多過自己友放火

睇撚住佢地搵自己人燒 到時真係要割

搞警署有乜用

燒唔起架呢塊野

可能唔洗我地放...

未FC

“各位聽住，8月11日不要去沙田和北角！當日班曱甴會响港島東，我地只安排左1 Pln PTU B係沙田北角做Station defend，落左Hard Order發生任何事都不會行動。沙田棚網會由行動組點燃，北角有同志撐場！會以情況惡化為由將所有曱甴一網打盡！班兄弟終於可以休息，好快我地都可以過正常日子。

幫幫手share出去，我地一個都不能少。”

32連 你bot？

見到幅圖大笑左

我地今次要禁止玩火魔法
一睇就知係伏

記者入

你睇到咪得囉 都係想多啲人睇姐

認同
火系魔法師休息下先
和理非接力

伏，真係唔好玩火

唔知大家有無玩過Splatoon2，其實去染色藝術感大增比人覺得暴力破壞既感覺大減。
再者d布濕左會有痴力，痴番落玻璃度用番舊有方法又得
但今次唔建議用火。
講緊Splatoon2咋

好橋！推

係咪用左非易燃物料呀???
係人都諗到有機會俾火攻

7月14 先人有著落啦

如果有火種咪好大獲？

放火都唔割

有人扮示威者或福建當日用火點拆。。點都係入晒示威者數。放映會既話，係尖沙咀白波做好過，仲有外國及國內遊客睇，北角只有示威者，黑警，福建。播俾自己睇有咩意思

唔係下下用魔法嘅,香港人好識變通

用黎做一個大screen

咁掟蛋咪得囉
由鳩佢係上面臭到仆街，你估班撚樣會收去洗咩

不要玩火，你去到邊講呢句都岩和理非聽

播埋元朗黑夜條片

感覺政府想繼續刺激情緒，製造暴力畫面，將五大訴求spin去示威畫面/過程，而唔係遊行嘅訴求。大家be water呀

推推推推推

堅定流啊?

掛哂喺度啦 仲要fc?

無錯! 811 Be Water !

唔係係北角警署開戰啦
果個位好難守，易被圍

Projector啦

咩叫陪葬？
只有死人先蓋白布

入面所有做野既人都死左？

唉，狗即係狗
無腦成咁

今次真係應左句

黑警死全家

唔係人定鬼 放火就阻止佢
宜家政府要片唔要局

我覺得政府為扭轉民意咩都做得出嫁

好似隔離就有消防局？

著火＞幾分鐘即刻救熄＞傾巢而出圍捕＞全部告哂暴動＞差佬同法庭都處理唔切 全部扣留一兩個禮拜先提堂

佢唔係要真燒著
係要影出黎好勁好嚴重

自製白色恐怖

伏

燒唔燒都好，盡量唔好辛苦消防

佢block死左自己一火攻就燒死左啦，抆槍

有人話係局，等人玩火喎，要反盤喎？
我都唔知信唔信好。

不過就7月14，又近大酒店，佢又佈置成咁..... 佢地上晒身就話唔爭在，大家好人好姐、唔好話迷信，都係咪鬼行咁近

驚比人掟野ja?

果日叫定消防🧯過去

報消防啦

放火嗰個都大機會係鬼

幫推

又唔好甘問 咪即是又提一次有人放火？
TVB 實剪出黎狂loop 好多普通人唔接受

推到熱門

報消防先啦
醉酒佬扔個煙頭都燒得著啦

點阻止黑警同福建混入放？

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

政總都可以空城計
狗有乜做唔出

咪要搵野證明到係黑警同福建佬放

消防條例係咪可以搞搞佢
平時消防佬都要周圍巡查
打電話查詢下先

用魚竿同魚鈎釣返個漁網返黎

如果目的係撚狗 去第二度就得
其實而家間間狗屋都重防預左我地去
入面一定重兵
我認為唔使去送頭
去佢估唔到嘅地方仲有so
佢黎到我又走喇 byebye 你條尾
玩到佢傻

投映會

國會縱火案很似今日老共手段
撰文: 一悠 | 發佈日期: 08.06.19

支持副總統

G遲

sor 我自膠

掃把頭曾說：「希特拉也是人民選出來的」，此婦人根本不懂歷史 。

1933年 2月27日冬夜，德國首都柏林，夜靜人稀，非常寒冷。突然間，宏偉建築的國會大樓，多處火頭同時燒起，這當然是縱火，馬上燒通頂。

1933年，德國國會大樓被人縱火。維基百科照片
正在郊外豪宅聽音樂的希特拉，卻高興到馬上彈起，帶同兩條走狗——戈培爾和戈林，撲去現場 。

有位入了！
於是他馬上說，這火是共產黨放的！因為納粹黨手上多數所佔的議席是44%，他要達到三分之二，才可以修改憲法，全面獨裁。他乘機打殘共產黨，把德共宣佈成非法，納粹立即到達三分之二， 這一場，就叫做Reichstag Fire「國會縱火案」。事後多年考證，這火是納粹自己放的。

希特拉立即修改憲法，短短幾年間做把德國變成一個瘋狂國家，1939年9月進攻波蘭，第二次世界大戰爆發。

納粹魔頭希特拉。這個由有位入，到大權在握，變德國成瘋狂，只有幾年。

現在情形就是一樣，只要有位入，例如好像台灣殺人案，老共就想演變成一場用很快速暴力通過的法案，後果一定不堪設想。沒有希特拉的霸王硬上弓，有國會反對黨制衡，根本不會有二戰，一個夾硬通過的法案，一定有極嚴重的代價和後遺症！這是納粹佬歷史的慘痛教訓。

掃把頭亂噏歷史， 根本就不知希特拉連半數議席也拿不到，全靠玩陰謀。今日葉劉大撑送中，情形一如十六年前她支持二十三條，佢一定衰多次。

蚊紗？

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

收白布呀 行緊雷呀 你地做咁多仆街野 陣間啲雷打落去著火

呢d有消防條例，實防火架

TG or WhatsApp

到時佢搵狗著黑衫做鬼咁點？
點都會屈落我地度

咪係, 唔好話放火, 本身圍北角警署都已經好易中伏
Sor撳錯負皮

Good idea!

好明顯佢會自己搵人做，我地去搵消防去投訴有易燃物啦，要快

有邊位徘街坊去消防署投訴

所以不如轉場去ssp
不過都要有街坊keep住警驚邊度有福建佬
如果唔係東區手足行完驚出事

巴打
你我所見不謀而合

[集思廣益] 用警署塊白幕做文宣可唔可行？

問題係，就算我地唔去，佢扡會自己搵人做，跟住老屈

認真
報左1823試下先

國王的新畫作，聰明人先睇到

有冇禁on9放火呀？燒狗屋。出手既一定另有陰毛啦

如果多d人報會唔會好d?

左癌上腦

解決方法就是遊行完，要在入黑前就全部人散水。

你仲覺得唔係？

唔肯定但可以試下
大佬而家七月
容乜易燒街衣燒著佢塊爛鳩布又入示威者數

咁大家一齊share 去報呢，盡力而為

佢真係已經乜都輸晒，最想玉石俱焚0個個可能就係佢。

掟墨汁囉。。。。

好似有隻係防火 但狗用個隻就唔知。但佢咁樣明顯係想引我地去玩野

綜合消息
據聞今個星期日香港區活動警察應該會照以往一樣放幾百人係香港大球場附近STANDBY,因為康民署會開放大球場俾警察入內休息食飯去廁所...
另外當日警察會徵用食環署鰂魚涌海澤街車房做行動...

你班戇鳩咁佢地自己點自己咪得囉

洗鬼搵你地去點呀?

成鳩日未打就自縛雙手,不如打都唔好打由得俾佢地打咪最有民意囉

伏又點 大把人中計

無人木幾 + XX弓單 = 無人軍木幾

做放映會啦

點解無人提過民建聯東區支部？

地址: 北角英皇道334-336號青雲大廈1樓B室

其實真係好明顯...

果日全力去ssp 好過啦。

有線重組北角事件揭多輛警車待命 並不如警指被示威者包圍阻

好彩0個日前線醒目!!

每次都有特定目標人地好容易有方法對付你

報潛建得唔得？

我屌過福建女，佢地好拿多陰毛，明就明

又係中計撚

有得佢哋自己放 催淚彈 著火
真係唔好用火就真

原來for寫大字

北角警署隔離仲有藍藍ge煤氣公司，感覺好易炒埋一碟，宜快閃轉場

唔去北角， 可以去柴灣

農曆7月 整成咁 想引遊魂野鬼？

Pish

去柴灣等俾人困死？

可以Be Water

推！

唔去北角囉咁

最好係玩 projector 玩鐳射革命

即程星期日咪撚去
寧去機場集會
咪跟劇本！！！！

幫推！

有問到呀，謝狗話係戰略部署嗎

水淹七軍

咁可唔可以幫手玩滅火？
倒水？倒沙？

拉布

伏，行都唔好行埋去！費事被屈

特務警察換上黑衫再放火真係制止唔到喎

我今日去殯儀館時行錯咗

去google幫佢改名做「香港殯儀館別館」

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

伏嘅地方唔係警署,而係北角警署附近地勢窄而狹長極易被圍堵夾擊.唔想義士俾人一舖拉鳩晒,唔係聚北角同鰂魚涌極危險.

咁不如直接水系啦

D狗邊有咁醒
估佢可能好驚俾人打爆玻璃
塊布先掛到去到5樓估你掉唔到
但點撚知依家又話放火又咩
佢mon 住個post都嚇撚死

其實有乜野唔係伏 真心一問

點睇？

會唔會佢自己放TG唔小心燒著左
跟手賴鳩班義士

呢個要推 俾返個波政府

不要犧牲

直頭係一個伏啦
北角得一條英皇道最多計埋街市條渣華道
無限大陸人 深藍絲
收成期公務員（和富花園果班）
有乜事 你只可以揀跳海、上寶馬山同去太古
但只要一block左英皇道的話
你得跳海呢個選擇
一定係大伏 利申住北角

唯一現代化既商場就係北角碼頭旁邊酒店樓下果間
都唔知俾唔俾人入

伏你老母。

播片仲好 俾多d人見到黑警暴行 民意都贏埋

北角，不割

轉場！等班狗同福建佬守空氣

地理位置係正大酒店隔離

【千祈唔好】如果尊敬嘅警察喺晒警局入面，突然間故障停水停電會點？

唔用火, 可以用水既, 畫下畫囉

傻撚，依家休班警放工都係黑衫
要搵個自己人放火再入你地數有幾難？
軍政府下佢高調拉人，換取民心
你跟本吹佢唔漲

如果到時無人去
班福黑
會無錢收

all in機場啦好嗎 北角鰂魚涌個邊真係大伏黎 我地根本唔需要跟政府個劇本走

All in 機場

岩呀 明知都去行 咪又係比位人入
去第二區仲好啦

唔好去北角，完
機場見

北角警署高處有哨崗，而且近日新安裝高清監視器，唔好亂黎

唔去北角 +1

機場見